其實郭富城圈中人緣都麻麻喎😕

咁少明星去😕

俾o靚模唔係咁光彩,費事咁多人

覺得無朋友多d

事實係冇乜面子 聚大陸妹仲要大左肚 細細地咪算

老貓燒SO

娶大陸妹都要鋪張 ?

睇佢死樣似上刑場多過結婚

好兄弟余文樂影都無

一去變全場最高搶晒Fo

好似話唔係好frd嘛其實

都唔係開心事....無謂搞咁大啦

痴線點解結婚一定要大搞
圍內frd食餐飯咪算囉

郭富城成日痴住樂囝

班fd個個阿叔，結曬婚都廢事同佢做兄弟啦

請邱淑貞，又唔請王晶
又無請大劉、李嘉欣、洪欣、蔡少芬

廢事嘈

佢自己咪又係阿叔

痴心情長劍

除時啲fd食過自己老婆，邊好意思叫咁多人黎，萬一飲醉出事咪死

所以咪廢事理佢囉

人口老化😢

佢自己唔請姐
無可能郭富城呢個名都請唔到人黎飲

呢個先係最大可能

四海之內襟兄弟

唔知同肥bob fd唔fd

請佢黎搞事？

阿bob算老幾呀？係樓下送人情都輪唔到佢啦

記得
可惜當年互聯網未普及，條片好似冇乜人睇過

無啦啦有個老屎忽標榜自己記得呢d n年前娛樂新聞，記得呢d娛樂新聞好撚叻咩

阿叔你知咪貼返以前d新聞出黎話比其他人知囉

撐旺角騷亂三人，同撐七警班人有乜野分別？？

重要係垃圾藍屍廢中
咁撚叻睇唔起呢度d人咪唔好撚上

記得
條女叫Christine young

睇過，其實都無扑野，係坐喺床邊除鞋同放腳上條女大脾

叫雞都叫公平交易我買你賣佢又未結婚，無乜好批評，不過世界特別多古舊思想嘅人

低調

廢事嘈咁你講嚟把撚丫？

我真係恭喜你啊

咪就係
99年叫雞無返二十幾三十歲都唔會記得啦
唔好話小學雞我諗一半大學生都未必知

我00後 果時都未出細 吾知呢單野

吾你老

學好啲中文先啦好嗎

我記得

一直想知點解漁民無去？漁民唔係成日痴佢地架咩？

nba未完季

其實睇金像獎佢出場
同埋老黎出場
獎聲差幾遠 都知

可能城城唔想李嘉欣去恭喜佢

屌 睇片佢老婆d姊妹係咁大嗌ki時ki時 ，娘到丫，請多d朋友咪盞俾人知佢7

聽人講佢真人態度都好差

好似行刑咁
接新娘人地叫佢kiss即刻硬哂態又話係咪拍緊片
感受唔到新婚既喜悅

呀王姓格出名仆街，條女貪佢有錢貪佢有名氣，佢貪條女嫩口pink西 互維互利

但好中意睇佢套C+系列

我覺得佢根本唔想搞，似被逼做下樣

要企到好遠,要就番視角效果睇到認為同一高度

但好難攪,所以唔請

邊爐鐵三角

新聞話原本想兩家人食飯就算
係女家一定要擺酒
娶隻大陸雞 仲要低級雞有咩興香

more plz

屌 娶隻雞家下好興香咩...

唔撚係掛咁失策

高級酒店、千朵玫瑰、回禮細緻
咁都叫hea你地結婚係咪李嘉欣個啲咁款？